肥普要炒wor，咁既失分數字，除非覺得隊波去返未彈起前既水準冇問題

MMA 呢幾年成功彈起，每季都比到壓力領先球隊

但呢輪咁樣失分，唔對路，肥普走把

win win

炒得

今季肯定近幾年最差既一季

除非歐聯有奇蹟

鬼咩 用隊垃圾上到歐聯亞冠都無得課水 我係佢真係即走啦

走係win win

明顯有料，但對MMA既貢獻同感染力大降

走又點

成手爛牌邊個教都死

有Kane，有Son，中場多人到musca(spelling)要做後備經常

唔完美，但唔弱個陣絕對

全隊都想走人咁濟

咁都叫冇科水

尼當比利
盧些素
施施隆

人工

根本唔關佢事
上季衝唔到歐冠加十鳩幾年冇冠
班友都冇心機打落去

其中一個重點

下輪再失分，留都冇意思